原來佢只係搵我攝時間

好sad 次次識d女都係咁 話悶先打比我 搵到野做就say goodbye
點解 點解

D女成日都話男人點點點 你多啲搵我我點會出去搵第二個呀 你都唔撚真心 我點同你認真 話男人fuck boy?自己唸下啦 冇野搵先搵我 你天菜呀？ 你班女咪撚再浪費男人時間啦 成日比假希望

做兵

關我撚事

Sorry 我想屌撚柒班女人
不服來辯

冇人叫你睇

女人係咁，正常。

可能你之前都係咁對其他女 而家有報應 抵死

無知一問 咩係天菜

所有女人都仰臭雞

都要收線
唔通傾成日？

佢唔搵你咪你搵佢

你知人地搵你係咁既, 咪走, 無人用枝槍迫你架喎?
又想溝女, 又唔想哂時間? 邊有咁易架?去叫雞啦, 比錢買時間
有西屌, 又快趣.,包無手尾

有野做仲搵你，好得閒啊